是時候屏息靜氣，集中聲音，蓄勢待發

我地試左和理非遊行，政府不理會
不同形式既衝擊，運動升級，卻換來政府利用警隊暴力鎮壓

而家政府打住「止暴制亂，恢復秩序」既旗號
扭曲反對聲音，只要有任何暴力出現（不論任何人作出），佢就可以無賴地係新聞報道，遣責暴力，將黑變白，令任何暴力清場「合理化」、「迫於無奈」。

係呢一個時候，明白大家對於警察違反守則、過份使用武力、濫捕既行為非常憤慨。就琴晚觀星筆事件，恨不得想拉大隊圍警署，這時政府、警隊又「順理成章」，去歪曲事實，將之述為平亂藉口。

政府改變策略，
由被動變為主動，
由逃避改為平亂。

呢一刻，
政府唔怕更多既亂，
最怕就係突然和平、理性、集中、有迴響既聲音

別說「和平遊行是沒用的」
我地就要教返政府「和平遊行」係有用，擊潰佢既「平亂」

可以讓二百萬人既和平遊行重現係維園嗎？
可以讓二百萬人既和平遊行重佔新聞頭版嗎？
可以讓二百萬人既和平遊行重新集中聲音嗎？

矛頭要直指「政府高壓管治，警隊濫權濫捕」
以「大是大非」將過往中立既人叫出黎，重現維園大舞台

69大遊行 616大遊行都係星期日
初步建議 8月11日（星期日），照慣例希望由民陣發起，並申請不反對通知書。

不分化，不割蓆，
光復香港，時代革命

推

Pish

推1

推2

推3

推4